<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="exit_text">ပိတ္ရေတာ့မွာလား?</string>
    <string name="exit_btn_y">ပိတ္ေတာ့</string>
    <string name="exit_btn_n">ေနဦး</string>
    <string name="app_name">BayDin</string>
    <string name="welcome_text">ျမန္မာေဗဒင္</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="icon_text">B</string>
    <string name="btnOne_text">မဟာဘုတ္ေဟာကိန္း</string>
    <string name="btnTwo_text">မဟာဘုတ္ခုစားေဟာကိန္း</string>
    <string name="btnThree_text">သက္ေရာက္ေဟာကိန္း</string>
    <string name="btnFour_text">လက္ေထာက္ေဗဒင္</string>
    <string name="select_text">ေမြးသကၠရာဇ္ : </string>
    <string name="select_btn_text">ေရြးပါ</string>
    <string name="calcu_btn_text">တြက္ပါ</string>
    <string name="luckboard_title">ေမးခြန္းကို အာရံုစူးစိုက္ပါ။ ေမးခြန္း၏ အေျဖကို စိတ္ျဖင့္ေတာင့္တပါ။ မ်က္စိမွိတ္ထားပါ။</string>
    <string name="question_text">ေမးခြန္းနံပါတ္</string>
    <string name="bg_p"> ဘဂၤဖြား</string>
    <string name="puti_p"> ပုတိဖြား</string>
    <string name="tite_p"> သိုက္ဖြား</string>
    <string name="mrn_p"> မရဏဖြား</string>
    <string name="adpt_p"> အဓိပဓိဖြား</string>
    <string name="yz_p"> ရာဇဖြား</string>
    <string name="atun_p"> အထြန္းဖြား</string>
    <string name="bg_text"> ငယ္ရြယ္စဥ္ကာလမွာပင္ ေရာဂါေဝဒနာက အေဖာ္အျဖစ္လိုက္ပါလာျပီး အေတာ္ကေလးကို ခ်ဴခ်ာတတ္ပါသည္။ အရြယ္ေရာက္လာေသာအခါ၌ စိုးရိမ္မႈ လြန္ကဲတတ္သကဲ့သို႔ ပူေဆြးလြယ္သူျဖစ္သည္။ ေၾကာက္ရြံ႕ထိတ္လန္႔တတ္ပါသည္။ စည္းစိမ္ဥစၥာမ်ား ပ်က္စီးဆံုးပါးတတ္ပါသည္။ ဒုကၡအဖံုဖံုေတြ႕ၾကံဳရမည္။ အထူးသျဖင့္ အရွက္တကြဲ အက်ိဳးနည္းစရာ ၾကံဳတတ္ျပီး၊ ထိုအျဖစ္မွ လြန္ေျမာက္ပါက ေကာင္းစားတတ္ပါသည္။</string>
    <string name="puti_text">ငယ္စဥ္က လြန္စြာခ်ဴခ်ာပါလိမ့္မည္။ မက်န္းမမာ ေရာဂါထူလွသျဖင့္ မိဘမ်ား၊ အိမ္သားမ်ားကိုဒုကၡၡေပးသလိုမ်ိဳး ျဖစ္တတ္ပါသည္။ ေဆးရံုေဆးခန္းႏွင့္ မိတ္ဖြဲ႕ထားသလား၊ေရႊလမ္း၊ ေငြလမ္းေဖာက္ထားသလားဟူ၍ပင္ ေျပာဆိုရေလာက္သူ ျဖစ္ပါသည္။ ၾကီးျပင္း၍ အရြယ္ေရာက္လာသည့္အခါ၌လည္း ဂဏွာမျငိမ္၊ ေျချငိမ္မရွိလွဘဲ ဟိုေနရာသြားခ်င္၊ သည္ေနရာသြားခ်င္ႏွင့္ အေတာ္ကေလး ေျခမ်ားတတ္သူျဖစ္ပါသည္။ မိမိ၏ ဇာတိရပ္ရြာကို စြန္႔ခြာ၍ အျခားေသာ ေဒသတစ္ခုသို႔ သြားေရာက္ခ်င္ေနသူ၊ သြားေရာက္တတ္သူျဖစ္ျပီး တစ္နယ္တစ္ေက်းမွာပင္ အိမ္ရာထူေထာင္ရတတ္ပါသည္။ ဘဝတစ္ေလွ်ာက္လံုး မထင္မရွားႏွင့္ ဂုဏ္သတင္းေက်ာ္ေဇာမႈ နည္းပါးတတ္ပါသည္။</string>
    <string name="tite_text">အၾကံအစည္ၾကီးမားျပီး ျမင့္ျမင့္မားမားေတြးေခၚတတ္သည္။ မင္းပိုင္း၊ စိုးပိုင္း၌ အၾကီးအကဲေသာ္လည္းေကာင္း၊ ဘုန္းေတာ္ၾကီး၊ ပညာရွိေသာ္လည္းေကာင္း ျဖစ္တတ္သည္။ ေရႊ၊ ေငြ၊ ဥစၥာ၊ ရတနာမ်ား ျပည့္စံုၾကြယ္ဝတတ္သည္။ အမ်ားတကာအေပၚ၌အၾကင္နာတရားထားရွိတတ္သည္။ ေစတနာသဒၶါတရားထက္သန္၍ အလွဴအတန္း၌လည္း ေမြ႕ေလ်ာ္တတ္သည္။ ေရွ႕ေရး၊ ေနာက္ေရးတို႔ကို ေတြးေခၚေျမာ္ျမင္တတ္ျပီး ဥာဏ္ပညာႏွင့္ ျပည့္စံုတတ္သည္။</string>
    <string name="mrn_text">ငယ္ရြယ္စဥ္အခါက ေၾကာက္မက္ဖြယ္ရာ ေဘးအႏၲရာယ္တို႔ႏွင့္ ၾကံဳေတြ႕ရတတ္သည္။ သည့္အတြက္ အျမဲတေစ ေၾကာက္ရြံ႕ထိတ္လန္႔ေနတတ္သည္။ ေရာဂါအႏၲရာယ္ တစ္ခုခုေၾကာင့္ ပ်က္စီးလြယ္ျပီး၊ အကယ္၍ အပ်က္အစီးမွ လြန္ေျမာက္ပါက ဘုန္းေတာ္ၾကီး၊ မယ္သီလရွင္ (သို႔မဟုတ္) အၾကီးအကဲအရာရွိၾကီးမ်ား ျဖစ္တတ္သည္။ ခ်မ္းသာၾကြယ္ဝျပီး လူတန္းေစ့ေနရကာ သုခႏွင့္ ျပည့္စံုတတ္ပါသည္။</string>
    <string name="adpt_text">ဂုဏ္သတင္း ေက်ာ္ေစာတတ္၏ ။ အေၾကာက္အလန္႔မရွိ၊ ရဲ႕ရင့္ျပတ္သားကာ စြန္႔စားလိုစိတ္ရွိသူ ျဖစ္၏ ။ ေနရာတကာ၌ အၾကီးအကဲျဖစ္ျပီး လုပ္ေဆာင္သမွ် ေအာင္ျမင္တတ္၏ ။ အေဟာအေျပာေကာင္းသူ၊ စာခ်ဆရာေတာ္၊ တရားေဟာပုဂၢိဳလ္မ်ား ျဖစ္တတ္၏ ။</string>
    <string name="yz_text">စိတ္ကူးဥာဏ္ ထက္ျမက္ျပီး စိတ္သေဘာထား ေျဖာင့္မတ္မွန္ကန္ျဖဴစင္ သန္႔ရွင္းသည့္ စိတ္ဓာတ္ပို္င္ရွင္ျဖစ္၏။ မင္းပိုင္း၊ စိုးပိုင္း၌ အရာေရာက္ျပီး ဝင္ဆန္႔တတ္၏ ။ ထင္ရွားေက်ာ္ေဇာတတ္၏ ။ သိမ္ေမြ႕ေသာ အႏုပညာလုပ္ငန္းျဖင့္ အသက္ေမြးဝမ္းေက်ာင္း ျပဳရတတ္သည္။</string>
    <string name="atun_text">ေက်ာ္ေဇာထင္ရွားမည့္သူျဖစ္၏ ။ ဂုဏ္သတင္းၾကီးမားျပီး အမ်ားတကာ၏ ရိုေသေလးစားမႈကို ခံရတတ္သည္။ စိတ္ေနစိတ္ထား ျမင့္ျမတ္တတ္ျပီး အၾကံအစည္ၾကီးမားကာ စိတ္ကူးဥာဏ္ စူးရွထက္ျမက္တတ္သည္။ ဥာဏ္ပညာၾကီးမားလ်က္ သတၱိ၊ ဗ်တၱိအရာ၊ လက္ရံုးရည္၊ ႏွလံုးရည္တို႔တြင္ အမ်ားတကာထက္ ထူးခ်ြန္ထက္ျမက္တတ္သူ ျဖစ္သည္။</string>
    <string name="zero_state">သုညၾကြင္းတဲ့ တစ္နည္းအားျဖင့္ အၾကြင္းမရွိတဲ့ ေန႔ဖြားဆိုရင္ ေန႔အခါမွာဖြားဖြား၊ ညအခါမွဖြားဖြား အမ်ားအားျဖင့္ အသားအေရ ျဖဴျဖဴလတ္လတ္၊ စိုစိုေျပေျပရွိမယ္။
        မွီခိုုအားထားေလာက္ေသာ ဆရာေကာင္း၊ သမားေကာင္းႏွင့္ ေတြ႕မယ္။
        တည္ၾကည္ရဲရင့္တဲ့စိတ္ထား၊ သနားၾကင္နာတတ္တဲ့ စိတ္ထား၊ ကိုယ္ခ်င္းစာတရားရွိတဲ့ စိတ္ေစတနာတို႔ႏွင့္ ျပည့္စံုမယ္။ အရာတိုင္း ကိစၥတိုင္းမွာ မွ်မွ်တတ လုပ္ကိုင္ေျပာဆိုတတ္တဲ့ အေလ့အက်င့္ စိတ္ေနသဘာဝမ်ား ရွိမယ္။ 
        “လူေျဖာင့္စိတ္တို” လို႔ အဆိုရွိသလို ဘယ္လိုကိစၥမွာျဖစ္ျဖစ္၊ ဘြင္းဘြင္းရွင္းရွင္း ေျပာဆိုတတ္၊ လုပ္ကို္င္တတ္သူမ်ား ျဖစ္မယ္။
        ေယာက္်ားမ်ားဆိုရင္ မယားရကံ မေကာင္းဘူး။ မိန္းမေၾကာင့္ ကိုယ္စိတ္ႏွစ္ျဖာ ဆင္းရဲရမယ္။ ေသာကမ်ားကိန္းရွိတယ္။
        မိန္းမဆိုရင္လည္း လင္ရကံမေကာင္းဘူး။ ၾကားလူမ်ား၊ မလိုသူမ်ား ကတံုးကတိုက္လုပ္လို႔ လင္ႏွင့္မယား ခိုက္ရန္ျဖစ္ပြားျပီး လင္မယားကြဲကိန္း ျမင္တယ္။
        သားသမီးေရးႏွင့္ ပတ္သက္လို႔ သားသမီးနည္းပါးတတ္တယ္။ ရရွိတဲ့ သားသမီးမ်ားကလဲ မိဘမ်ား စိတ္ခ်မ္းေျမ႕ဖြယ္ရာ ေကာင္းေလာက္ေအာင္ လိမၼာေရးျခားရွိမယ္။ ခ်စ္ခင္ဖြယ္ေကာင္းတဲ့ မ်က္ႏွာ၊ ခ်ိဳသာတဲ့ အမူအရာ ရွိမယ္။ ပညာေရးမွာ ထြန္းေပါက္မယ္။ စိန္ေကာင္း၊ ေက်ာက္ေကာင္းပမာ ရွိမယ့္ သားသမီးမ်ိဳး ျဖစ္မယ္။
        စီးပြားေရးႏွင့္ပတ္သက္လို႔ စီးပြား ကုန္သြယ္ေရာင္းဝယ္ေဖာက္ကားရင္ ၾကီးပြားႏိုင္တယ္။ မင္းမႈထမ္းလခစားအလုပ္မ်ားႏွင့္ အက်ိဳးမေပးဘူး။
        ဇာတိခ်က္ေၾကြ ေမြးရပ္ေျမကို စြန္႔ခြာရမယ္။ တစ္ရပ္တစ္ေက်းမွာ အေျခခ်ျပီး စီးပြားရွာရင္ အက်ိဳးေက်းဇူး ျဖစ္ထြန္းမယ္။ ၾကံတိုင္းေအာင္ျပီး ေဆာင္တိုင္းေျမာက္မယ္။
        ရဟန္းေတာ္မ်ားဆိုရင္ ဒကာရင္း၊ တပည့္ရင္းမ်ားရွိရာ ေမြးရပ္ေျမကို စြန္႔ခြာျပီး တစ္ရပ္တစ္ေက်းသို႔ သြားေရာက္အေျခခ်ႏိုင္မွ ပစၥေလးပါး ဒါယကာ ဒါယိကာမ်ား ေပါမ်ားျပည့္စံုမယ္။ ရဟန္းေတာ္မ်ားဆိုရင္ အသက္ ၄၀-ႏွစ္တြင္ ကံဇာတာညံ့ျပီး ေရာဂါေဝဒနာ ကပ္ျငိႏိုင္ကိန္း၊ မိန္းမဖ်က္၍ သီလပ်က္ကိန္းမ်ား ရွိေပတယ္။</string>
    <string name="one_state">၁-ဂဏန္းၾကြင္းရင္ ေမြးဖြားစဥ္က တိုင္းေရးျပည္ရြာျဖစ္စဥ္မ်ား၊ အတိတ္နိမိတ္မ်ားႏွင့္ ၾကံဳဆံုခဲ့ရအံ့။ က်န္းမာခ်မ္းသာစြာလည္း ေနထိုင္ခဲ့ၾကရမယ္။ 
        မိႏွင့္ဘ ႏွစ္ပါးရွိသည့္အနက္ အဘမ်ိဳးရိုးဘက္ကေက်ာ္ေဇာထင္ရွားျပီး မိေမြကို မခံစားရ။ ေန႔အခ်ိန္၌ ဖြားသူမ်ားျဖစ္ပါက အသားအရည္ျဖဴမယ္။ ညဖက္ဖြားသူျဖစ္ရင္ အသားလတ္ရင္လတ္၊ မလတ္္ရင္ ညိဳမယ္။
        ရည္မွန္းခ်က္ျပင္းျပျပီး အၾကံအစည္ ၾကီးက်ယ္တတ္ၾကမယ္။ မင္းမႈထမ္းဘက္မွာ အၾကီးအကဲေခါင္းေဆာင္။ ဒါမွမဟုတ္ ဘုန္းၾကီးဆိုလဲ ေက်ာင္းထိုင္ျဖစ္ကိန္းရွိတယ္။ သူတစ္ပါးရဲ႕ေနာက္လိုက္အျဖစ္ ေနလိုခ်င္စိတ္ အလ်င္းမရွိၾကဘူး။
        အရြယ္ေရာက္လို႔ အိမ္ေထာင္က်ရင္ မိန္းမၾသဇာခံျဖစ္တတ္ၾကျပီး မိန္းမမ်ားကား ေအာင္ျမင္သည့္သူမ်ား ျဖစ္ၾကမယ္။ ဆရာေကာင္း၊ သမားေကာင္း၊ အမွီအခိုေကာင္းမ်ား၊ အားထားေလာက္သူမ်ားႏွင့္ ေတြ႕ရကိ္န္းရွိတယ္။
        ပညာေရးမွာ ၾကိဳးစားရင္ ၾကိဳးစားသေလာက္ ခံစား စံစားခြင့္ အခြင့္အလမ္းရွိတယ္။ ပညာေရးမွာၾကိဳးစားမယ္ဆိုရင္ ထူးခၽြန္မယ့္သူမ်ား ျဖစ္ၾကတယ္။
        ေငြေရး၊ ေၾကးေရး၊ စီးပြားေရးဘက္မွာ ထင္သေလာက္မွန္းေျခမေပါက္ဘူး။ စီးပြားဥစၥာ အသင့္အတင့္ေလာက္သာ ျဖစ္ထြန္းႏိုင္စရာရွိတယ္။ 
        အသက္ရွည္မယ္။ အေခၽြအရံအေပါင္းအေဖာ္မ်ားကိန္းရွိမယ္။ သားသမီးရတနာမ်ားမယ္။ သားသမီးမ်ားအနက္ သားေယာက္်ားသာ ထြန္းကားျပီး သမီးမိန္းကေလး ဂုဏ္ယူေလာက္ေအာင္ ထြန္းကားကိန္းမရွိဘူး။
        ဘုန္းၾကီးရဟန္းမ်ားျဖစ္ရင္ တပည့္ေကာင္း ဒကာေကာင္းမ်ားႏွင့္ ၾကံဳေတြ႕ျပီး ပစၥည္းေလးပါးဒါယကာမ်ား ေပါၾကြယ္ဝမယ္။ အလိုရွိရာ ပစၥည္းမ်ားႏွင့္ ျပည့္စံုမယ္။
        မင္းမႈထမ္းဘဝႏွင့္သာ အက်ိဳးေပးသူမ်ားျဖစ္မယ္။ စီးပြားကုန္သြယ္ ေရာင္းဝယ္ေဖာက္ကားျခင္းျဖင့္ မွန္းခ်က္ႏွင့္ ႏွမ္းထြက္မကိုက္ ျဖစ္မယ္။
        ေရာင္းဝယ္ေဖာက္ကားရင္လဲ အဂၤါနံႏွင့္ပတ္သက္တဲ့ ပစၥည္းမ်ားကို ေရာင္းဝယ္ေဖာက္ကားသင့္တယ္။ ေဆးဆရာလုပ္မယ္။ ေဆးေရာင္းမယ္ဆိုက အက်ိဳးေပးမယ္။ အစိုးရဌာနမ်ားမွာ မင္းမႈထမ္းရင္ တက္လမ္းရွိႏိုင္တယ္။</string>
    <string name="two_state">၂-ဂဏန္းအၾကြင္းရသူ မိန္းကေလးမ်ားျဖစ္ရင္ ရုပ္ရည္ေခ်ာေမာလွပမယ္။ အမိရဲ႕ဂုဏ္ေက်းဇူးကို အထူးခံစားရမယ္။ ေန႔ဖြားျဖစ္ရင္ အသားအရည္လတ္ျပီး ညဖြားျဖစ္ရင္ အသားအရည္ခပ္ညိဳညိဳရွိမယ္။ 
        စိတ္ေနစိတ္ထား ျမင့္ျမတ္မယ္။ အၾကံအစည္ ၾကီးက်ယ္မယ္။ သူတစ္ပါး လက္ေအာက္တြင္ ခိုဝင္ခိုကပ္ခ်င္စိတ္ မရွိတတ္။ ေဆြမ်ိဳးဥာတိမ်ားကို အားကိုးစိတ္မရွိ။ မိမိတို႔ရဲ႕ အရည္အေသြး အစြမ္းသတၱိကိုသာ မိမိတို႔အားထားလိုစိတ္ရွိမယ္။ စိတ္ေနစိတ္ထားေျဖာင့္စင္းရိုးသားျပီး ရိုးေျဖာင့္တည္ၾကည္သူမ်ား ျဖစ္မယ္။
        ၂-ခုၾကြင္း ေယာက္်ားေလးမ်ားဟာလည္း အမ်ားအားျဖင့္ လွပေခ်ာေမာတဲ့ အပ်ိဳစဥ္မ်ားႏွင့္ လက္ဆက္ေပါင္းေဖာ္ရကိန္းရွိတယ္။
        သားသမီးရတနာႏွင့္ ပတ္သက္လို႔ကေတာ့ မိမိတို႔အားထား အားကိုးေလာက္တဲ့ သားသမီးရတနာ ထြန္းကားကိန္းမရွိ။ အဖဘက္မွ အေမြအႏွစ္မ်ားလဲ ရရွိခံစားရဖြယ္ရာမရွိ။ စီးပြားကုန္သြယ္ လယ္လုပ္ျခင္းျဖင့္လဲ အက်ိဳးေပးမယ္မဟုတ္။
        မင္းမႈထမ္း၊ စာေရး၊ စာခ်ီ၊ ပြဲစား၊ ေရွ႕ေနအလုပ္မ်ားႏွင့္ အက်ိဳးေပးမည္။
        တကယ္လို႔ အေရာင္းအဝယ္ လုပ္မယ္ဆိုရင္ ေသာၾကာနံသင့္ျဖစ္တဲ့ သစ္သီး၊ သစ္ဥ၊ သစ္ စသည္တို႔ကို ေရာင္းဝယ္ေဖာက္ကားရင္ ပင္ပန္းသေလာက္ အက်ိဳးခံစားရဖြယ္ ရွိတယ္။</string>
    <string name="three_state">၃-ဂဏန္းအၾကြင္းရသူမ်ားကေတာ့ ပထမအရြယ္ျဖစ္တဲ့ ငယ္စဥ္အခါမွာ အနာေရာဂါထူျပီး ခ်ဴခ်ာမယ္။ မိမိတို႔ကို ေမြးဖြားစဥ္က ထိတ္လန္႔ဖြယ္ရာ မီးေလာင္ကိန္း၊ ခိုးကိန္း၊ ျမိဳ႕ေရး၊ ရြာေရးတစ္ခုႏွင့္ ၾကံဳေတြ႕ရတတ္တယ္။
        ညဘက္ေမြးဖြားသူျဖစ္ရင္ အသားညိဳညိဳရွိမယ္။ ရုပ္ရည္အသြင္အျပင္ ႏူးညံ့ေပ်ာ့ေပ်ာင္းျပီး ခ်ိဳသာေခ်ငံစြာ ေျပာဆိုေလ့ ရွိတတ္သူျဖစ္မယ္။ ေန႔ဖြားျဖစ္ရင္ အသားအရည္ျဖဴျပီး အေျပာအဆို ၾကမ္းတမ္းခက္ထန္မယ္။
        မိဘေဆြမ်ိဳးမ်ားႏွင့္ ငယ္စဥ္ကပင္ ေသကြဲ-ရွင္ကြဲ ကြဲကြာရကိန္းရွိတယ္။ ပညာေရးဘက္မွာ ၾကိဳးစားႏိုင္မွ တန္ကာက်မယ္။ ဥာဏ္ထက္ျမက္ရင္ေတာ့ ပညာေရးႏွင့္ပတ္သက္လို႔ အဖ်က္အဆီးအမ်ိဳးမ်ိဳးႏွင့္ ေတြ႕ဆံုရဖြယ္ရာရွိတယ္။
        မွီခိုအားထားေလာက္တဲ့ မိတ္ေကာင္းေဆြေကာင္းရွားပါးတတ္တယ္။ ကိုယ္ထူကိုယ္ထ၊ ကိုယ့္ဒူးကိုယ္ခၽြန္ ၾကိဳးစားေလ့ရွိတယ္။
        ဇာတိခ်က္ေၾကြေမြးရပ္ေျမမွာ ပညာေရး၊ က်န္းမာေရး၊ စီးပြားေရး၊ ေပါင္းသင္းဆက္ဆံေရး မျဖစ္ထြန္းဘူး။ အက်ိဳးေပးေလ့မရွိဘူး။ တျခားျမိဳ႕ရြာေဒသမွာသာ အေျခခ်ျဖစ္ျပီး ေကာင္းက်ိဳးခ်မ္းသာ ရရွိႏိုင္ကိန္းရွိတယ္။
        မိန္းမမ်ားျဖစ္ရင္ လင္ေယာက္်ားအေပၚ ၾသဇာေညာင္းမယ္။ ႏိုင္လိုမင္းထက္ ေျပာဆိုဆက္ဆံတတ္မယ္။ သားေကာင္းသမီးေကာင္း ထြန္းကားကိန္းရွိတယ္။ အားထားအားကိုးေလာက္တဲ့ သားသမီးေခ်ာမ်ားကို ရရွိကိန္းရွိတယ္။ 
        စီးပြားေရးႏွင့္ ပတ္သက္လို႔ အမ်ားအားျဖင့္ မွန္းခ်က္ႏွင့္ ႏွမ္းထြက္မကိုက္ ျဖစ္တတ္ၾကတယ္။ အသင့္အတင့္မွ်သာ ခ်မ္းသာသုခကို ခံစားကိန္းျမင္တယ္။</string>
    <string name="four_state">၄-ဂဏန္းအၾကြင္းရရွိသူမ်ားဟာ ငယ္စဥ္ မိမိတို႔ကိုေမြးစဥ္က က်န္းက်န္းမာမာ ခ်မ္းခ်မ္းသာသာရွိျပီး မိဘရဲ႕ အရိပ္အာဝါသ အရိုက္အရာမ်ားကို ခံစားစံစားရဖြယ္ ရွိတယ္။ 
        ၄-ဂဏန္းအၾကြင္းရတဲ့ သူေတြကေတာ့ ေန႔ဖက္မွာ ဖြားသူျဖစ္ရင္ အသားလတ္မယ္။ ညဖြားျဖစ္ရင္ အသားျဖဴမယ္။
        စိတ္ေနစိတ္ထား ျဖဴစင္ေျဖာင့္မတ္ျပီး အက်င့္ေကာင္း၊ သေဘာေကာင္းသူျဖစ္မယ္။ မာန္မာန ေထာင္လႊားျခင္း၊ မနာလိုဝန္တိုစိတ္မ်ားျခင္း၊ မတရားေသာ အမႈျပဳမူၾကံစည္ျခင္း မရွိတတ္ဘူး။ လံု႔လဝီရိယထားျပီး ၾကံစည္လုပ္ကိုင္တတ္္ၾကသူမ်ား ျဖစ္မယ္။
        ၄-ဂဏန္းအၾကြင္း ေယာက္်ားမ်ားဟာ အမ်ားအားျဖင့္ မယားကံေခသူမ်ားျဖစ္မယ္။ မယားကံမေကာင္းဘူး။ အားကိုးအားထားျပဳႏိုင္ေလာက္တဲ့ မယားမ်ိဳးကို မရတတ္ဘူး။ မိမိိကသာ အရာရာမွာဦးေဆာင္ဦးရြက္လုပ္ရျပီး မိန္းမျဖစ္သူကေတာ့ အိမ္မႈကိစၥေလာက္မွာသာ အားထားရသူျဖစ္မယ္။ 
        ၄-ဂဏန္းအၾကြင္း မိန္းကေလးမ်ားဟာလဲ အမ်ားအားျဖင့္ လင္ကံမေကာင္းဘူး ဆိုရမယ္။ အားကိုးအားထားျပဳေလာက္ေသာ လင္ေကာင္းမ်ားကို မရရွိတတ္ဘူး။ စီးပြားေရး၊ ေငြေရးေၾကးေရးႏွင့္ ပတ္သက္ျပီး တိုးတက္ၾကီးပြားေအာင္ ၾကံေဆာင္လုပ္ကိုင္ႏိုင္တဲ့ လင္ေယာက္်ားမ်ိဳးႏွင့္ ေတြ႕ရခဲတယ္။
        ကုန္ေရာင္းကုန္ဝယ္ လုပ္မည္ဆိုရင္ ေသာၾကာနံ၊ အဂၤါနံႏွင့္ ပတ္သက္တဲ့ ကုန္မ်ားကို ဝယ္ယူေရာင္းခ်တာမ်ိဳးကို အထူးေရွာင္ၾကဥ္ရမယ္။ အဲသည္ ကုန္စည္မ်ားကို အေရာင္းအဝယ္ျပဳရင္ မွန္းခ်က္ႏွင့္ ႏွမ္းထြက္မကိုက္ရံုသာမက ဆံုးရံႈးပ်က္စီးတတ္သည္။
        မင္းမႈထမ္း၊ အစိုးရအရာထမ္း၊ အမႈထမ္းအလုပ္မ်ားႏွင့္ အက်ိဳးမေပးဘူး။ အေျပာအဆို လုပ္ကိုင္မႈ ခၽြတ္ေခ်ာ္တိမ္းေစာင္းျပီး ျပႆနာမ်ားႏွင့္ ဆံုေတြ႕ရကိန္းရွိတယ္။ အေျပာအဆို၊ အေနအထိုင္၊ အသြားအလာ၊ အစစ ဆင္ျခင္တတ္ဖို႔ လိုတယ္။
        ဒါေပမယ့္ ဘဝခရီးလမ္း တစ္ေလွ်ာက္လံုးမွာ ဆင္းရဲဒုကၡမ်ိဳး ၾကီးၾကီးမားမားႏွင့္ ၾကံဳဆံုစရာမရွိဘူး။ ေမြးဖြားရာ ဇာတိခ်က္ေၾကြအရပ္မွာ စီးပြားျဖစ္ကိန္းမရွိ။ အျခားတစ္ျမိဳ႕တစ္ရြာမွာ မိမိတို႔ရဲ႕ ကိုယ္စြမ္းကိုယ္စ၊ ဥာဏ္စြမ္းဥာဏ္စအရ စီးပြားခ်မ္းသာ ၾကီးပြားတိုးတက္ဖို႔ ရွိတယ္။</string>
    <string name="five_state">၅-ဂဏန္းအၾကြင္းရရွိသူမ်ားဟာ ေမြးဖြားစဥ္ ငယ္ငယ္ရြယ္ရြယ္ အခ်ိန္အခါစျပီး က်န္းမာခ်မ္းသာရွိမယ္။ မိဘျဖစ္သူမ်ားရဲ႕ ျပဳစုေကၽြးေမြးမႈ ဂုဏ္ေက်းဇူးကို အထူးခံစားစံစားႏိုင္တဲ့ အေျခအေနမ်ိဳးရွိမယ္။
        ညဖြား ၅ဂဏန္း အၾကြင္းရသူေတြဆိုရင္ အမ်ားအားျဖင့္ အသားညိဳမယ္။ ေန႔အခါ ဖြားတဲ့သူမ်ားကေတာ့ အသားျဖဴမယ္၊ အမ်ားအားျဖင့္ စိတ္သေဘာ တည္ၾကည္ေျဖာင့္မတ္ျပီး သနားၾကင္နာစိတ္ႏွင့္ ကိုယ္ခ်င္းစာနာစိတ္ ရွိၾကသူမ်ား ျဖစ္ၾကမယ္။ 
        ေယာက္်ားဆိုရင္ ခ်စ္ခင္ ျမတ္ႏိုးဖြယ္ရာေကာင္းတဲ့ ေခ်ာေမာလွပျပီး ႏႈတ္ခ်ိဳ၊ မ်က္ႏွာခ်ိဳ၊ သေဘာေကာင္းတဲ့ အပ်ိဳစင္မိန္းကေလးမ်ားႏွင့္ ဖူးစာဖက္ရကိန္း ရွိတယ္။
        မိန္းကေလးဆိုရင္ေတာ့ ၅-ဂဏန္းၾကြင္းေယာက္်ားမ်ားလိုပဲ သေဘာျဖဴအူစင္းတဲ့ လင္ေခ်ာ လင္လွမ်ားႏွင့္ ဖူးစာဖက္ရကိန္းရွိတယ္။
        ၅-ဂဏန္းၾကြင္းရသူ က်ား,မတို႔ဟာ သားသမီးရတနာထြန္းကားျခင္း နည္းမယ္။ ေဆြမ်ိဳးဥာတကာ မိတ္သဂၤဟကိုလဲ အားကိုးအားထားျပဳႏိုင္ေလာက္ေအာင္ မရွိ။ မိမိတို႔ကသာ ထိုေဆြမ်ိဳး မိတ္သဂၤဟမ်ားကို ေပးကမ္းစြန္႔ၾကဲျခင္း ျပဳရကိန္းရွိတယ္။
        မိဘႏွစ္ပါးအနက္ အမ်ားအားျဖင့္ အေဖျဖစ္သူရဲ႕ ေမြးေက်းဇူးကို ခံစားရဖြယ္မရွိ။ အမိျဖစ္သူရဲ႕ ေမြးေက်းဇူးကိုသာ ရရွိခံစားရဖြယ္ရွိတယ္။
        မင္းမႈထမ္း၊ လခစား၊ စာေရးစာခ်ီအလုပ္မ်ားႏွင့္ အက်ိဳးမေပးဘူး။ စီးပြားကုန္သြယ္ ေရာင္းဝယ္ေဖာက္ကားျခင္းျဖင့္သာ အက်ိဳးေက်းဇူး ခံစားရဖြယ္ရွိတယ္။ ႏႈတ္မႈပညာ၊ လက္မႈပညာ စတဲ့ လုပ္ငန္းကိုင္ငန္းမ်ားျဖင့္ ၾကံစည္အသက္ေမြးမည္ဆိုရင္ စီးပြားဥစၥာ ျဖစ္ထြန္းမယ္။</string>
    <string name="six_state">၆-ဂဏန္းအၾကြင္း ရသူမ်ားကေတာ့ မ်ားေသာအားျဖင့္ ညဘက္ဖြားသူမ်ားဆိုရင္ အသားျဖဴမယ္။ ေန႔ဖက္ဖြားသူျဖစ္ရင္ အသားညိဳမယ္။
        ငယ္စဥ္အခါက က်န္းက်န္းမာမာ ခ်မ္းခ်မ္းသာသာရွိမယ္။ စိတ္ကူးဥာဏ္ေကာင္းမယ္။ ရည္ရြယ္ခ်က္၊ ရည္မွန္းခ်က္ ျမင့္မားသူမ်ား ျဖစ္ၾကမယ္။ မိမိတို႔ကသာ ဦးစီးဦးေဆာင္လုပ္ျပီး၊ ၾကံစည္အားထုတ္ခ်င္စိတ္ရွိ္မယ္။ သူတစ္ပါးရဲ႕ ေနာက္လိုက္လုပ္ရမွာကို မလုိလားဘူး။ ေရွ႕ေဆာင္ေရွ႕ရြက္ အၾကီးအကဲလုပ္ခ်င္ၾကသူမ်ား ျဖစ္မယ္။
        စိတ္ေနစိတ္ထား ရဲရင့္တည္ၾကည္မယ္။ သူတစ္ပါးေျပာတိုင္း အလြယ္တကူ မယံုတတ္ဘူး။ စိတ္ကူးဥာဏ္ျဖင့္ စဥ္းစားခ်င့္ခ်ိန္ ေတြးေတာျပီးမွ ယံုၾကည္တတ္သူ၊ လက္ခံတတ္သူမ်ား ျဖစ္ၾကမယ္။
        အိုဇာတာ ေကာင္းမယ္။ သက္လတ္ပိုင္းေက်ာ္ရင္ ရာထူးရာခံအေျခအေန ေကာင္းမြန္တိုးတက္မယ္။ 
        ၆-ၾကြင္း ေယာက္်ားမ်ားဟာ စိတ္ေနစိတ္ထားေကာင္းတဲ့ အပ်ိဳစင္မ်ားႏွင့္ အိမ္ေထာင္က်ကိန္းရွိတယ္။ 
        အမ်ိဳးသမီးမ်ားကေတာ့ လင္ကံေကာင္းသူမ်ား ျဖစ္မယ္။ အမ်ားအားျဖင့္ မိမိထက္ အဆင့္အတန္းျမင့္သူ ထင္ရွားေက်ာ္ၾကားတဲ့ ေယာက္်ားမ်ားႏွင့္ လက္ဆက္ေပါင္းဖက္ရန္ ကိန္းရွိတယ္။
        ၆-ဂဏန္းၾကြင္းရရွိတဲ့ ရဟန္းမ်ားဟာ အသက္ ၂၂-ႏွစ္မွာ သက္ေရာက္ဇာတာ အထူးညံ့ျပီး မိန္းမဖ်က္လို႔ လူဝတ္လဲရကိန္းေတာင္ ရွိတယ္။ အဲသည္ အသက္အပိုင္းအျခားမွာ အသိတရားထားရမယ္။ အမ်ိဳးသမီးမ်ားရဲ႕ ဖ်က္ဆီးျခင္းမွ လြတ္ကင္းေအာင္ အထူးေရွာင္ရွားၾကရမယ္။ အသက္၂၈-ႏွစ္သို႔ေရာက္ျပန္ေတာ့လည္း အထက္ပါအတိုင္း မိန္းမဖ်က္လို႔ လူဝတ္လဲကိန္းျမင္ျပန္တယ္။ သတိတရားႏွင့္ဆင္ျခင္ရမယ္။ အဖ်ားအနာ ေရာဂါေဝဒနာမ်ားလည္း ကပ္ျငိႏိုင္တဲ့ အသက္အပို္င္းအျခားျဖစ္တယ္။
        အသက္ ၃၀-ေက်ာ္လြန္ရင္ ကံဇာတာ အထူးေကာင္းမြန္တိုးတက္လာတဲ့ အေလွ်ာက္ ဒကာ,ဒကာမေကာင္းမ်ားႏွင့္ ၾကံဳဆံုရမယ္။ ေစတနာသဒၵါထက္သန္တဲ့ ဒကာမေကာင္းမ်ားႏွင့္ ၾကံဳေတြ႕နီးစပ္လြန္းျပန္ေတာ့ စိတ္မတည္မျငိမ္။ သမာဓိလက္လြတ္ျပီး သမုဒယစက္ကြင္းသို႔ သက္ဆင္းရကိန္းရွိျပန္တယ္။ ရဟန္းဘဝမွ လူဝတ္လဲျဖစ္ေအာင္ မိန္းမမ်ားဖ်က္ကိန္း ရွိျပန္တယ္။ သီလ, သမာဓိႏွင့္ စိတ္ဓာတ္ခိုင္ၾကည္စြာထားျပီး လြတ္ေအာင္ရုန္းႏိုင္မွ လြတ္ေျမာက္ကိန္းရွိမယ္။</string>
    <string name="seven_state">၇-ဂဏန္း ၾကြင္းရသူမ်ားကေတာ့ ငယ္စဥ္အခါက က်န္းမာခ်မ္းသာစြာ ေနခဲ့ၾကရမယ္။ ေန႔ဘက္ဖြားျဖစ္ရင္ အသားျဖဴမယ္။ တကယ္လို႔ေန႔ဘက္ဖြားျဖစ္ျပီး အသားမျဖဴဘဲ ညိဳခဲ့ရင္ စိတ္ေနသေဘာထား အထူးေကာင္းမြန္သူမ်ား ျဖစ္မယ္။ ညဘက္ဖြားျဖစ္ရင္ အမ်ားအားျဖင့္ အသားလတ္ေပမယ့္။ တကယ္လို႔ ညဖြားျဖစ္ျပီး အသားမလတ္ဘဲျဖဴေနရင္ စိတ္ေနစိတ္ထား တည္ၾကည္ခိုင္ျမဲျခင္းမရွိဘဲ ကိစၥတစ္ရပ္ကို အျမဲတမ္း အဆိုးဘက္မွာ ရႈျမင္ေလ့ရွိသူျဖစ္မယ္။ အျမဲတေစ ေပ်ာ္ရႊင္ခ်မ္းေျမ႕ျခင္း မရွိသူျဖစ္မယ္။
        ငယ္စဥ္ကစျပီး အသက္ ၄၂ ႏွစ္ေက်ာ္ခန္႔အထိ က်န္းက်န္းမာမာႏွင့္ တင့္ေတာင့္တင့္တယ္ ေနထိုင္ရမယ္။ အသက္ ၄၅ သို႕ေရာက္ရင္ေတာ့ အဖ်က္အဆီး တစ္စံုတစ္ရာႏွင့္ ေတြ႕ဆံုျပီး စီးပြားဥစၥာ ပ်က္ကိန္းရွိတယ္။ ေယာက္်ားျဖစ္ျဖစ္၊ မိန္းမျဖစ္ျဖစ္ မိမိတို႔ႏွင့္ လက္ပြန္းတတီးေနထိုင္သူ ခင္မင္ရင္းႏွီးေသာ အမ်ိဳးသမီးတစ္ဦးဦးရဲ႕ ပေယာဂေၾကာင့္ ခရီးယာယီသြားရဖို႔ လမ္းရွိတယ္။ ကိုယ္စိတ္ႏွစ္ျဖာဆင္းရဲျပီး စီးပြားေရး ဆုတ္ယုတ္ပ်က္စီးကိန္းရွိတယ္။
        ၇-ခုၾကြင္း ေယာက္်ားမ်ားကေတာ့ မယားရကံမေကာင္းဘူး။ မယားေကာင္း, မယားျမတ္ကို ရကိန္းမရွိ။ စီးပြားေရး၊ ေငြေရးေၾကးေရးႏွင့္ ပတ္သက္လို႔ မိန္းမကို မွီခိုအားကိုးရႏိုင္ဖြယ္ရာမျမင္။ မိမိကပဲ အိမ္ေထာင္အတြက္ ဝန္တာကို တာဝန္ယူရျပီး စီးပြားေရးကို မိမိတစ္ဦးတည္း ၾကိဳးပမ္းလုပ္ကို္င္ ရွာေဖြရကိန္းရွိတယ္။
        ၇-ခုၾကြင္း မိန္းမမ်ားကလဲ လင္ကံမေကာင္းဘူး။ “ဗူးေကာင္းမွစင္ခံ၊ လင္ေကာင္းမွစံ”ရမယ္ရယ္လို႔ ျမန္မာစကားပံုေတာ့ရွိရဲ႕။ အဲသည္လိုစံရတဲ့ လင္ေကာင္းမ်ိဳးကို ရႏိုင္ခဲလွတယ္။
        မိမိတို႔အေနနဲ႔ လင္ကံမေကာင္း၊ မယားကံမေကာင္းၾကေပမယ့္ သားသမီးကံကေတာ့ ေကာင္းၾကမယ္။ မိဘကို ေကာင္းက်ိဳးေပးမယ့္ သားသမီးမ်ား ရရွိကိန္းျမင္တယ္။ 
        မင္းမႈထမ္း၊ လခစား၊ စာေရးစာခ်ီ အလုပ္မ်ားႏွင့္ သင့္ေတာ္တယ္။ လယ္ယာဥယ်ာဥ္စိုက္ပ်ိဳးျခင္း လုပ္ငန္းမ်ားႏွင့္လဲ စီးပြားျဖစ္ႏိုင္တယ္။ ဒါေပမယ့္ ကုန္ေရာင္းကုန္ဝယ္ ကုန္သည္အလုပ္ႏွင့္ အက်ိဳးမေပးဘူး။ ကုန္ရံႈးျပီး စီးပြားဥစၥာ ျပဳန္းတတ္တယ္။
        ရဟန္း သံဃာေတာ္မ်ားဆိုရင္ ဆရာသမားေကာင္း၊ တပည့္ေကာင္း၊ ဒါယကာေကာင္းမ်ားႏွင့္ ေတြ႕ဆံုျပီး ပစၥည္းေလးပါး ဒါယိကာ၊ ဒါယိကာမမ်ား ေပါမ်ားမယ္။</string>
    <string name="eight_state">၈-ဂဏန္းအၾကြင္းရတဲ့ ေယာက္်ားမ်ားဟာ ေန႔ဖက္မွာ ဖြားဖြား ညဖက္မွာ ဖြားဖြား အသားျဖဴမယ္။ စိုစိုေျပေျပရွိမယ္။ 
        စိတ္ေနစိတ္ထား တည္ၾကည္ေျဖာင့္မတ္မယ္။ ၾကင္နာတရားရွိသူ၊ ကိုယ္ခ်င္းစာစိတ္ရွိသူ၊ ရုပ္အဆင္းတင့္တယ္သူ ျဖစ္မယ္။ မနာလိုဝန္တိုစိတ္မရွိသူ၊ ရန္မလိုတတ္သူ၊ သည္းခံစိတ္ရွိသူမ်ား ျဖစ္ၾကမယ္။ မိဘမ်ား စီးပြားဥစၥာ တိုးတက္စဥ္မွာ ေမြးဖြားသူမ်ား ျဖစ္ၾကမယ္။ ငယ္စဥ္က က်န္းမာခ်မ္းသာရွိမယ္။
        ပညာေရးႏွင့္ပတ္သက္လို႔ ၾကိဳးစားရင္ၾကိဳးစားသေလာက္ ခရီးေရာက္ႏိုင္တဲ့ ကံအခြင့္အလမ္းရွိတယ္။ မိတ္ေကာင္းေဆြေကာင္းမ်ားႏွင့္ ၾကံဳေတြ႕ရတတ္တယ္။ အဲဒီမိတ္ေကာင္းေဆြေကာင္းမ်ားရဲ႕ ကူညီမစမႈကို ရရွိမယ့္ ကံအခြင့္အလမ္းရွိတယ္။
        ေဆးဆရာ၊ ေက်ာင္းဆရာ၊ အေျပာအေဟာႏွင့္ လုပ္ကို္င္ရတဲ့ ေရွ႕ေန အလုပ္အကို္င္မ်ားႏွင့္ သင့္ေတာ္တယ္။ အဲသည္ လုပ္ငန္းမ်ားႏွင့္ပဲ အိမ္တစ္ေဆာင္ မီးတေျပာင္ႏွင့္ ေနရေလာက္ေအာင္ ကံအခြင့္အလမ္းရွိတယ္။
       ၈-ဂဏန္းအၾကြင္းရတဲ့ ေယာက္်ားမ်ားဟာ ဆရာေကာင္း၊ တပည့္ေကာင္း၊ ဒကာေကာင္းမ်ားႏွင့္ေတြ႕ၾကံဳမယ္။ ပစၥည္းေလးပါး ဒါယကာ ဒါယိကာမမ်ား မရွားျဖစ္မယ္။</string>
    <string name="nine_state">၉-ဂဏန္းအၾကြင္းရသူမ်ားကေတာ့ အမ်ားအားျဖင့္ ထင္ရွားေက်ာ္ေဇာမယ္။ မိေမြ ဘေမြမ်ားကို ခံစား စံစားရမယ္။ ေန႔မွာ ေမြးဖြားသူျဖစ္ရင္ အသားျဖဴမယ္။ စိုစိုေျပေျပရွိမယ္။ ညဖက္ဖြားရင္ အသားျဖဴရင္ျဖဴ၊ မျဖဴရင္ အသားလတ္လတ္ရွိမယ္။
        အေျပာအဆို ခက္ထန္မယ္။ ေယာက္်ားဆိုရင္ မိန္းမေကာင္း မိန္းမလွမ်ားကို ရရွိမယ္။ မိန္းမမ်ားကေတာ့ လင္ကံေကာင္းမယ္။ အားကိုးအားထားျပဳရတဲ့ ေယာက္်ားမ်ိဳးႏွင့္ ဖူးစာဖက္ရကိန္းရွိတယ္။
        သားေရးသမီးေရးႏွင့္ပတ္သက္လို႔ အားကိုးအားထားျပဳေလာက္တဲ့ သားသမီး မထြန္းကားႏိုင္ဘူး။ မိဘေတြကို ေကာင္းက်ိဳးခ်မ္းသာေပးမယ့္ သားသမီးရတနာမ်ား ထြန္းကားဖို႔ ကံအခြင့္အလမ္း မရွိဘူး။ အေဆြခင္ပြန္းေကာင္း၊ ေစာင္မမယ့္ မိတ္ေဆြေကာင္း ရွားပါးတတ္တယ္။
        အသက္ ၂၄-ႏွစ္ေက်ာ္ရင္ အဖ်ားအနာ ေရာဂါဘယ ထူေျပာတတ္တယ္။ တကယ္လို႔ မဖ်ားမနာဘဲ ပကတိ က်န္းက်န္းမာမာရွိရင္လည္း စီးပြားဥစၥာ၊ ေရႊ၊ ေငြ အဖတ္မတင္ဘူး။ ဆီလိုအေပါက္ရွာျပီး ထြက္ကိန္းရွိတယ္။ အိမ္ေပၚကို တစ္ေၾကာင္းမဟုတ္တစ္ေၾကာင္း အမႈအခင္းမ်ား တက္ေရာက္လာကိန္းရွိတယ္။
        အဲသည္အသက္အပိုင္းအျခားမွာ အထက္လူၾကီး၊ မွီခိုအားထားရတဲ့သူ အထင္လြဲ အျမင္လြဲျခင္းကို ခံရတတ္တယ္။ အေျပာအဆို အစြပ္အစြဲ ခံရဖို႔ရွိတယ္။ တစ္ရပ္တစ္ေက်းသို႔လည္း ေျပာင္းေရြ႕ရကိန္း ျမင္တယ္။
        ကုန္ေရာင္းကုန္ဝယ္လုပ္ငန္း၊ လယ္ယာဥယ်ာဥ္စိုက္ပ်ိဳးေရး လုပ္ငန္းမ်ားႏွင့္ အက်ိဳးမေပးဘူး၊ ေငြကုန္လူပန္းျဖစ္မယ္။ ကိုယ္စိတ္ႏွစ္ျဖာ ဆင္းရဲရမယ္။ မင္းမႈထမ္း လခစား အလုပ္မ်ားႏွင့္သာ အက်ိဳးေပးမယ္။ စိတ္ခ်မ္းသာမယ္။ ေပ်ာ္ရႊင္ရမယ္။
        အသက္ ၄၀-မွာ က်န္းမာေရး သိပ္ညံ့ကိန္းရွိတယ္။ ကို္ယ္စိ္တ္ႏွစ္ျဖာ ဆင္းရဲရတတ္တယ္။</string>
    <string name="ten_state">၁၀-ဂဏန္းအၾကြင္းရရွိတဲ့ သူမ်ားကေတာ့ ငယ္စဥ္က မခ်ဴခ်ာပဲ က်န္းက်န္းမာမာ ခ်မ္းခ်မ္းသာသာ ရွိခဲ့မယ္။ ေန႔ဖက္မွာ ေမြးဖြားဖြား၊ ညဘက္မွာဖြားဖြား၊ အမ်ားအားျဖင့္ အသားအေရ စိုစိုေျပေျပရွိမယ္။ 
        စိတ္သေဘာထား ေျဖာင့္စင္းတည္ၾကည္မယ္။ ဘာသာေရးကို ေလးစားသူျဖစ္ရမယ္။
        သီလ သမာဓိ ပညာဂုဏ္တို႔ႏွင့္ ျပည့္စံုမယ္။ သူတစ္ထူး ၾကည္ညိဳေလးစားျခင္းကို ခံရမယ္။
        သည္းခံျခင္းတရား လက္ကိုင္ထားတတ္သူမ်ား ျဖစ္ေပမယ့္ မွန္ရာကို ဘြင္းဘြင္းႏွင့္ ရွင္းရွင္းေျပာဆိုတတ္သူမ်ား ျဖစ္ၾကမယ္။
        အရာရာကို ဆင္ျခင္စဥ္းစား ခ်င့္ခ်ိန္ျပီးမွ လုပ္ကိုင္ေလ့ရွိမယ္။ ေဆြမ်ိဳးဥာတကာတို႔က မိမိတို႔ကို ေလးစားအားထားရမယ္။ 
        ရဟန္းေတာ္မ်ားဆိုရင္ ဆရာေကာင္း တပည့္ေကာင္းမ်ားႏွင့္ ေတြ႕ျပီး ပစၥည္းေလးပါး ဒါယကာ ဒါယိကာမမ်ား ေပါမ်ားမယ္။ က်န္းဂန္စာေပ ႏွံ႔စပ္မယ္။ ေက်ာ္ေဇာထင္ရွားတဲ့ ရဟန္းေတာ္မ်ား ျဖစ္ကိန္းရွိတယ္။
        အပ်ိဳလူပ်ိဳဆိုရင္ အပ်ိဳလူပ်ိဳမ်ားႏွင့္ပဲ ဖူးစာဆံု ေပါင္းဖက္ရကိန္းရွိတယ္။
        သားသမီးေရးႏွင့္ ပတ္သက္လို႔ကေတာ့ မိဘကို ေကာင္းက်ိဳးခ်မ္းသာေပးမယ့္ မိဘက အားထားရမယ့္ သားသမီးရတနာမ်ား ထြန္းကားကိန္းရွိတယ္။     
        အသက္ ၃၅-ႏွစ္ႏွင့္ ၃၆-ႏွစ္ၾကာမွာ ကံဇာတာ အလြန္ညံ့မယ္။ အဲသည္ ကာလအပိုင္းအျခားမွာ အဖ်ားအနာ ေရာဂါဘယ ထူေျပာမယ္။ စီးပြားဥစၥာ ေရႊ၊ ေငြ၊ ရတနာ ပ်က္စီးကိန္း၊ အခိုးခံရကိန္း၊ မီးေလာင္ကိန္းမ်ား ရွိတယ္။
        အဲသည္ အပိုင္းအျခားမွာ အေနအထိုင္ အေျပာအဆို အသြားအလာ အထူးဆင္ျခင္မွ ေတာ္ကာက်မယ္။</string>
    <string name="eleven_state">၁၁-ဂဏန္းၾကြင္းသူမ်ားကေတာ့ ငယ္စဥ္အခါ မခ်ဴမခ်ာ က်န္းက်န္းမာမာရွိၾကမယ္။
        ေန႔ဖြားျဖစ္ျဖစ္ ညဖြားျဖစ္ျဖစ္ အသားျဖဴမယ္။ ရုပ္ရည္ သင့္တင့္လွပမယ္။ အေျပာအဆို ယဥ္ေက်းသိမ္ေမြ႕မယ္။ စကားခ်ိဳသာျပီး မ်က္ႏွာထား ရႊင္ပ်ၾကည္သာမယ္။
        စိတ္ေကာင္း ေစတနာေကာင္း ရွိသူျဖစ္မယ္။ သူတပါးအေပၚ စာနာေထာက္ထားမယ္။ ကိုယ္ခ်င္းစာတရားရွိသူ ျဖစ္မယ္။ စိတ္ေနစိတ္ထား သန္႔ရွင္းမြန္ျမတ္သလို သန္႔သန္႔ရွင္းရွင္း ဝတ္စားဆင္ယင္ ေနထိုင္သူျဖစ္မယ္။ မိဘအေမြအႏွစ္ကို ရရွိခံစားရကိန္း ျမင္တယ္။
        ၁၁-ခုၾကြင္း ေယာက္်ားမ်ားဟာ အခ်စ္ဦး၊ ငယ္ရည္းစားမ်ားႏွင့္ ကြဲကြာလြဲဖယ္တတ္ၾကမယ္။ မိန္းမပ်ိဳမ်ားဆိုရင္လည္း မိမိ ခ်စ္ခင္ျမတ္ႏိုးတဲ့ ခ်စ္ဦးသူႏွင့္ လြဲဖယ္ျပီး တျခားတစ္ပါးသူႏွင့္ လက္ဆက္ေပါင္းေဖာ္ရကိန္း ရွိတယ္။ ၾကားလူဖ်က္လို႔ ခ်စ္သူႏွင့္ လြဲဖယ္ရမယ္။ ကိုယ္စိတ္ႏွလံုးယူၾကံဳးမရ ပူေဆြးတမ္းတရကိန္း ရွိသည္။
        ေယာက္်ားမ်ားကေတာ့ မိမိၾသဇာေညာင္းတဲ့ မယားကို ရမယ္။ မယားကံေကာင္းေပမယ့္ မိမိထက္ ဂုဏ္အဆင့္အတန္းျမင့္တဲ့ ၾကင္ေဖာ္ၾကင္ဖက္မ်ားႏွင့္ ဖူးစာဆံုရကိန္း မရွိဘူး။ မိမိထက္ အဆင့္အတန္းနိမ့္တဲ့သူႏွင့္ျဖစ္ျဖစ္၊ မိမိႏွင့္အဆင့္အတန္း တူသူႏွင့္ျဖစ္ျဖစ္ လက္ဆက္ရကိန္း ျမင္တယ္။
        မိ္န္းကေလးမ်ားလည္းပဲ သည္လိုပဲ။ မိမိတို႔က လံုးဝ အားထားမွီခိုေလာက္တဲ့ လင္ေယာက္်ားႏွင့္ ဖူးစာဆံုရကိန္း မရွိဘူး။
        စီးပြားေရးႏွင့္ပတ္သက္လို႔ ကုန္ေရာင္း၊ ကုန္ဝယ္၊ လယ္ယာကိုင္ကၽြန္း လုပ္ကိုင္ျခင္း၊ လုပ္ငန္းမ်ားႏွင့္ အက်ိဳးမေပးဘူး၊ ပင္ပန္းသေလာက္ အက်ိဳးေက်းဇူး မခံစားရဘဲ ရွိမယ္။
        လက္မႈပညာႏွင့္ ပတ္သက္တဲ့ စီးပြားေရးလုပ္ငန္းမ်ား၊ ႏႈတ္မႈပညာႏွင့္ ပတ္သက္တဲ့ စီးပြားေရးလုပ္ငန္းမ်ားကို လုပ္ကိုင္မယ္ဆိုရင္ ၾကိဳးစားသေလာက္ ခရီးေပါက္ႏိုင္တဲ့ ကံအခြင့္အလမ္းရွိတယ္။</string>
    <string name="ty_zero">သူတစ္ပါး၏ အစြပ္အစြဲကို ခံရတတ္သည္။ ကိုယ္ပို္င္အိုးအိမ္ဥစၥာမ်ား မီးေလာင္ျခင္း၊ သူခိုးခိုးခံရျခင္း၊ ေပ်ာက္ရွျခင္းတို႔ ေတြ႕ၾကံဳရတတ္သည္။
        အေနာက္ေျမာက္ေထာင့္အရပ္က လူမ်ားႏွင့္တရားတေပါင္၊ အမႈအခင္းမ်ား ျဖစ္တတ္သည္။ လာဘ္လာဘ၊ ေရႊ၊ ေငြ၊ ဥစၥာပစၥည္းမ်ား ဝင္လာျခင္းမရွိတတ္ပါ။ ေခါင္းပါးေနတတ္ပါသည္။ ထို႔ျပင္ ေသလုနီးပါး ေရာဂါေဝဒနာမ်ားလည္း ခံစားရတတ္ပါသည္။အေနာက္ေျမာက္ေထာင့္အရပ္ႏွင့္ အေရွ႕ေတာင္ေထာင့္ အရပ္မ်ားသို႔ ခရီးေဝးမထြက္ေကာင္းပါ။ ေရွာင္ၾကဥ္ဖို႔ လိုပါသည္။ မေရွာင္ဘဲ ဇြတ္တရြတ္သြားပါက ေဘးအႏၲရာယ္မ်ားႏွင့္ ေတြ႕ၾကံဳရမည္။ အဖ်ားအနာၾကီးမ်ား ျဖစ္တတ္သည္။
        ရာဟုျဂိဳဟ္သည္ အဝင္မွသည္ အထြက္ေရာက္သည္အထိ မေကာင္းက်ိဳး ဟူသေရြ႕ကို ေပးတတ္သည့္အတြက္ အမႈအခင္းမ်ား လင္ကြဲ၊ မယားကြဲ၊ ရည္းစားကြဲ၊ သားေပ်ာက္၊ သမီးေပ်ာက္၊ ဥစၥာေပ်ာက္ေဘးအမ်ိဳးမ်ိဳးႏွင့္ ေတြ႔ရလိမ့္မည္။
        သိုျဖစ္၍ ဗုဒၶဟူးေန႔ညဘက္တြင္ အေနာက္ေျမာက္အရပ္မွေန၍ ေစတီ၊ ဘုရားေဗာဓိေညာင္ပင္တို႔တြင္ ေရစင္၊ ယပ္တို႔ကို ကိုယ္တိုင္လွဴျပီး မေကာင္းက်ိဳးဟူသမွ် ကင္းေပ်ာက္ဖို႔ ဆုေတာင္းေပးပါ။	</string>
    <string name="ty_one">အေရွ႕ေျမာက္ေထာင့္အရပ္သို႔ အသြားအလာေရွာင္ၾကဥ္သင့္၏ ။ မေရွာင္ပါက ေဘးအႏၲရာယ္က်ေရာက္တတ္၏ ။ ေရာဂါေဝဒနာရရွိတတ္၏ ။ လူဆိုး၊ သူခိုးမ်ားႏွင့္ ခိုက္ရန္ျဖစ္ပြားတတ္၏ ။ ကေလးသူငယ္ျဖစ္ပါက ေသလုနီးပါး ေဝဒနာခံစားရတတ္၏ ။ သားသမီး၊ ေဆြမ်ိဳးေပါက္ေဖာ္၊ သားခ်င္းမ်ားေၾကာင့္ စိတ္ဆင္းရဲ၊ ကိုယ္ဆင္းရဲျဖစ္တတ္၏ ။
        တနဂၤေႏြသက္ေရာက္ျဖစ္သည့္အတြက္ အေရွ႕အရပ္သို႔ ခရီးေဝးမသြားဘဲ ေရွာင္ၾကဥ္သင့္၏ ။ ခရီးသြားမိပါက အစြပ္အစြဲ၊ အေျပာအဆို ခံရတတ္၏ ။ မိမိအိမ္သို႔ မဖိတ္ေခၚပါဘဲႏွင့္ အမႈအခင္းမ်ား စိတ္ေသာကမ်ား ဆိုင္းမဆင့္ ဗံုမဆင့္  ေရာက္ရွိလာတတ္၏ ။
        တန္ခူးလ၊ ကဆုန္လ၊ ျပာသိုလ အဆိုပါ သံုးလအတြင္း၌ အမႈခင္း၊ အရႈပ္အေထြးမ်ား၊ စိတ္ေသာကေရာက္စရာမ်ား ဝင္လာတတ္၏ ။ သူခိုးခိုးခံရကိန္း၊ မီးေလာင္ခံရကိန္းတို႔ႏွင့္ ၾကံဳဆံုရတတ္ျပီး ခ်စ္သူ၊ ခင္သူမ်ား၏ အထင္အျမင္လြဲမွားျခင္းကို ခံရတတ္၏ ။ ယၾတာျပဳလိုပါက ဘုရားရွင္ထံအာရံုျပဳ ပန္း၊ ေရ၊ ဆီမီး၊ အေမႊးနံ႔သာတို႔ႏွင့္ တနဂၤေႏြေထာင့္တြင္ လွဴဒါန္းေပးပါ။ မေကာင္းက်ိဳးမွန္သမွ် လြင့္စင္ ေပ်ာက္ပ်က္သြားပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="ty_two">ေရႊ၊ ေငြ၊ ဥစၥာ၊ ဆန္စပါး၊ အထည္အလိပ္မ်ား ရရွိတတ္သည္။ အျဖဴေရာင္ရွိသည့္ ေငြထည္ရတနာမ်ား ဝင္လာမည္။ ပ်ိဳရြယ္သူမ်ားျဖစ္ပါက ခ်စ္သူရည္းစားေတြ ေတြ႕ရတတ္သည္။ အိမ္ေထာင္ရက္သားပင္ က်မည့္ကိန္းရွိပါသည္။
        အေျခႏွစ္ေခ်ာင္း၊ အေျခေလးေခ်ာင္း၊ လူ၊ အေျခြအရံ၊ ကၽြဲ၊ ႏြား၊ ျမင္း၊ ေခြး စသည္တို႔ ဝင္လာတတ္သည္။ ကုန္ေရာင္း၊ ကုန္ဝယ္ျပဳပါက အျမတ္အစြန္းမ်ားစြာရမည္။ တရားတေပါင္ အမႈအခင္းတို႔ ျဖစ္တတ္သည္။ မိမိပင္ အႏိုင္ရရွိပါလိမ့္မည္။ ၾကံတိုင္းေအာင္၍ ေဆာင္တိုင္း ေျမာက္ပါလိမ့္မည္။ တနလၤာ သက္ေရာက္က်သူမ်ားသည္ ကဆုန္လ၊ ဝါေခါင္လ၊ တန္ေဆာင္မုန္းလမ်ားသို႔ ေရာက္သည့္အခါ အေရွ႕အရပ္ႏွင့္ အေနာက္အရပ္မ်ားမွ စုတ္ေကာင္းလဘ္ေကာင္းမ်ား ဧကန္ဝင္ေရာက္လာတတ္ပါသည္။</string>
    <string name="ty_three">ၾသဇာအာဏာပ်က္စီးျခင္း၊ စိတ္ဆင္းရဲျခင္း၊ ကိုယ္ဆင္းရဲျခင္း၊ ဖ်ားနာကပ္ျငိျခင္း၊ ဆီးေရာဂါ၊ မ်က္စိေရာဂါမ်ား ျဖစ္တတ္၏ ။ အပူ၊ အစပ္စာတို႔ကို ေရွာင္ၾကဥ္ပါ။
        အေရွ႕ေတာင္ေထာင့္အရပ္မွျဖစ္ေစ၊ အေနာက္ေျမာက္ေထာင့္အရပ္မွျဖစ္ေစ၊ လူမိုက္လူေတမ်ားႏွင့္ စကားမ်ားရတတ္၏ ။ လူပိုလူလွ်ံကို လက္မခံပါႏွင့္။ သတိၾကီးစြာ ထားပါ။ စစ္တိုက္သြားပါက ရႈံးတတ္၏ ။ အေရာင္းအဝယ္လုပ္ပါက ကုန္ရႈံးရံုမက အေၾကြးတင္တတ္၏ ။ ေရႊ၊ ေငြ၊ ေက်ာက္သံပတၱျမားတို႔ ဝယ္မိပါက အေကာင္းမရဘဲ အလိမ္ခံရတတ္၏ ။ လက္စြပ္၊ စိ္န္၊ နားဆြဲ၊ ေစာင္၊ အဂၤါနံပစၥည္းမ်ား ဧကန္ေပ်ာက္ကိန္း ထြက္ကိန္းရွိ၏ ။ အေရွ႕ေတာင္ေထာင့္အရပ္မွ လူဝင္လူထြက္မ်ားကို သတိထား၍ ေရွာင္သင့္၏ ။ ဝင္လာပါက အိမ္တြင္းေရးရႈပ္ေထြးတတ္၏ ။ အဂၤါသက္ေရာက္တြင္ ကဆုန္၊ ဝါေခါင္လ၊ တေပါင္းလမ်ား၌ ခရီးသြားျခင္းကို ေရွာင္ပါ။ မိန္းမမႈ၊ ခိုးမႈ၊ လင္ကြာ၊ မယားကြာ ရည္းစားကြဲျဖစ္ရံုမက ရန္ပြဲၾကီးလည္း ျဖစ္တတ္၏ ။ ဓား၊ တုတ္၊ ဒဏ္ရာရကိန္းရွိ၏ ။ 
        ယၾတာျပဳလိုပါက ေဗာဓိပင္ကို ဆြမ္း၊ ပန္း၊ ေရစင္တို႔ ကပ္လွဴေပးပါ။ မေကာင္းမႈမွန္သမွ် လြင့္စင္ေပ်ာက္ျပီး ဒါနအက်ိဳးကို ခံစားရပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="ty_four">ေရႊေငြ၊ ဥစၥာစီးပြား၊ အဝတ္အထည္မ်ား တိုးပြားပါလိမ့္မည္။ အရပ္ေလးမ်က္ႏွာမွ စုတ္ေကာင္းလာဘ္ေကာင္းမ်ား ဝင္လာတတ္သည္။ 
        ေတာင္အရပ္သို႔ ေရာက္ပါက ေရႊ၊ ေငြ၊ အဝတ္အစားမ်ား ဝင္လာမည့္အျပင္ မိတ္ေကာင္းေဆြေကာင္းမ်ား၏ ကူညီမစျခင္းကို ခံရမည္။ ရဟန္းသံဃာေတာ္ျဖစ္ပါက အလွဴအတန္းၾကီးစြာေပးမည့္ ပစၥည္းေလးပါးဒါယကာမ်ား ေရာက္ရွိလာလိမ့္မည္။ ပ်ိဳရြယ္သူတို႔အေနျဖင့္ခ်စ္သူရည္းစားေတြ႕မည္။ၾကင္ေဖာ္ၾကင္ဖက္ရကိန္းရကိန္းရွိသည္။
လင္ကြဲ၊ မယားကြဲ၊ ရည္းစားကြဲမ်ားျဖစ္ပါက ျပန္ေပါင္းထုပ္ရကိန္းရွိသည္။ တပို႔တြဲလ၊ ျပာသိုလအတြင္း အျပစ္တင္ခံရတာမ်ိဳး၊ မနာလိုဝန္တိုရတာမ်ိဳး စီးပြားေရးေၾကာင့္ ျဖစ္ေပၚလာတတ္သည္။ ဝမ္းဗိုက္ပို္င္းဆိုင္ရာ ဒုကၡခံစားရတတ္ပါသည္။</string>
    <string name="ty_five">သြားေလရာ၊ လာေလရာတြင္ စန္းပြင့္ေနပါမည္။ အေရွ႕ဘက္အရပ္ႏွင့္ အေနာက္ဘက္အရပ္မ်ားမွ အေမြေဟာင္း၊ ေၾကြးေဟာင္း၊ ေရႊ၊ ေငြ၊ ဥစၥာ၊ ရတနာမ်ား စုတ္ေကာင္းလာဘ္ေကာင္းမ်ား ဝင္လာမည္။ ဆန္စပါးအထြက္ေကာင္းျပီး လယ္ယာ၊ ဥယ်ာဥ္၊ ျခံေျမမ်ား ရရွိတတ္သည္။ 
        တေပါင္းလ၊ ကဆုန္လ ထိုႏွစ္လတြင္ ေန႔ေရာ၊ ညပါ၊ စုတ္ၾကီးလာဘ္ၾကီး ဝင္မည္။ မိန္းမေခ်ာလွကညာမ်ား ရကိန္းရွိသည္။ စေနေထာင့္အရပ္မွ မိန္းမမ်ားကိုမူ သတိထား၍ ဆက္ဆံပါ။ ရည္းစားေဟာင္း၊ လင္ေဟာင္း၊ မယားေဟာင္းရွိသူမ်ားအဖို႔ စိတ္ေနာက္ကိုယ္ပါ မလိုက္စားဘဲ တည္တည္တံ့တံ့ ေနသင့္သည္။ ယၾတာျပဳလိုပါက ၾကာသပေတးေန႔တြင္ အေနာက္ဘက္အရပ္မွ သေျပပန္းကို ညေနဘက္တြင္ ဘုရား၌ ကပ္လွဴပူေဇာ္ေပးပါ။ နံနက္ပို္င္းတြင္ ဆြမ္း၊ ေရခ်မ္းတို႔ ကပ္လွဴ၍ လိုရာဆုေတာင္းပါ။ ေကာင္းက်ိဳးသုခမ်ား ရရွိခံစားရပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="ty_six">ေျမာက္အရပ္၊ ေတာင္အရပ္မ်ားမွ ဥယ်ာဥ္လယ္ေျမ၊ ဆန္ေရစပါး၊ ယာဥ္၊ ရထား၊ ကၽြဲႏြားဥစၥာတို႔ တိုးတက္ပါလိမ့္မည္။ အေရာင္းအဝယ္ အၾကံအစည္မွန္သမွ် ေအာင္ျမင္ၾကီးပြားပါလိမ့္္မည္။ ေသြးခ်ဳပ္ျခင္း၊ ေလခ်ဳပ္ျခင္း၊ ဆီးခ်ဳပ္ျခင္းတို႔အျပင္ အဖ်ားေဝဒနာစြဲကပ္တတ္ပါသည္။
        ေႏြရာသီ တေပါင္းလအခ်ိန္၌ ေျမာက္အရပ္ႏွင့္ ေတာင္အရပ္မ်ားမွ ပ်ိဳကညာမ်ားႏွင့္ သမီးရည္းစားျဖစ္ကိန္းရွိသည္။ ရဟန္းသံဃာျဖစ္ပါက ပစၥည္းေလးပါးဒါယကာတို႔၏ အေထာက္အပံ့မ်ားရရွိမည္။ ယၾတာျပဳလိုပါက ေသာၾကာေန႔နံနက္၌ ေျမာက္အရပ္ကေန သစ္သီးဆြမ္းကိုယ္တို္င္ လွဴျပီး လိုရာဆုေတာင္းပါ။ ေကာင္းက်ိဳးလိုရာဆႏၵတို႔ ျပည့္ဝပါလိမ့္မည္။</string>
    <string name="ty_seven">စီးပြားဥစၥာတို႔ ပ်က္ျပဳန္းရမည့္ကိန္းျဖစ္၏ ။ သူခိုးခိုးခံရမည္။ မီးေဘးအႏၲရာယ္ႏွင့္ ေတြ႕ၾကံဳရမည္။ အဝတ္အထည္ေကာင္းမ်ား ေပ်ာက္ဆံုးျခင္း လူလိမ္ခံရျခင္းႏွင့္ ၾကံဳေတြ႕ရတတ္သည္။ အစြပ္အစြဲ အေႏွာင့္အယွက္ ခံရကိန္းရွိသည္။ နီရဲေနသည့္ပစၥည္း၊ မည္းနက္ေနသည့္ ပစၥည္းတို႔ ဝင္လာပါက လက္မခံသင့္ပါ။ ေဘးရန္ႏွင့္ၾကံဳရတတ္ပါသည္။
        အေနာက္ေတာင္ေထာင့္အရပ္ႏွင့္ အေရွ႕ေျမာက္ေထာင့္အရပ္မ်ားသို႔ ညအခ်ိန္တြင္ အလည္အပတ္သြားျခင္းမ်ိဳးကို ေရွာင္ၾကဥ္ပါ။ သြားပါက ရန္သူနဲ႔ေတြ႕ရတတ္သည္။ အဆိပ္ရွိ သတၱဝါ အကိုက္ခံရတတ္သည္။ ေသြးထြက္သံယို ျဖစ္ကိန္းရွိသည္။ ကဆုန္လ၊ ဝါေခါင္လ ႏွစ္လအတြင္း၌ မိန္းမမႈ၊ ရာဇဝတ္မႈ၊ ဖ်ားနာမႈ၊ ခိုက္ရန္ေဒါသမ်ား ျဖစ္ပြားတတ္ပါသည္။ ေျခလက္တို႔တြင္ ဒဏ္ရာအနာတရ ရတတ္သည္။</string>

    <string-array name="questions">
        <item>မျကာမီေစ့စပ္ေျကာင္းလမ္းရမွာလား။</item>
        <item>ကိုယ္ကစဥ္းစားေနသူ၊ ကိုယ့္ကိုစဥ္းစားရဲ႕လား။</item>
        <item>ကြ်န္မတို႕စိမ္းစိမ္းကားကား ျဖစ္ရတာဘာအေျကာင္းလဲ။</item>
        <item>မျကာမီအိမ္ေျပာင္းရမွာလား။</item>
        <item>ကိုယ္လိုလားသူရဲ႕အခ်စ္ကို ရႏို္င္မလား။</item>
        <item>သည္စာကိုျပန္ရင္ သင့္ေတာ္မွာလား။</item>
        <item>ခ်ိန္းထားတဲ့အတိုင္းတည္ရင္ ဘာျဖစ္မွာလဲ။</item>
        <item>အကြ်မ္း၀င္ခ်င္တဲ့မိန္းမကို ယံုသင့္သလား။</item>
        <item>ခင္ပြန္းသည္အသက္ငယ္မွာလား။</item>
        <item>အိမ္ေထာင္တစ္ဆက္မကဘူးလား။</item>
        <item>ပကတိျပန္လည္က်န္းမာလာဦးမွာလား။</item>
        <item>ကိုယ့္ခ်စ္သူက ကိုယ့္ကိုဘယ္လိုျမင္လဲ။</item>
        <item>သြားလည္မဲ့ ခရီးေအာင္ျမင္မွာလား။</item>
        <item>သူေျပာတဲ့စကားကို ယံုသင့္သလား။</item>
        <item>သူငယ္ခ်င္းက ဘာလို႕စာမေရးတာလဲ။</item>
        <item>သူႏွင့္ကိုယ္ျကားမွာ မနာလိုသူရွိသလား။</item>
        <item>အသက္ငယ္ငယ္ရြယ္ရြယ္မွာ အိမ္ေထာင္က်မွာလား။</item>
        <item>စြန္႕စားစရာေတြျကံုရမွာလား။</item>
        <item>ခင္ပြန္းက စိတ္ခ်မ္းသာေစမွာလား။</item>
        <item>သူ/သူမ ကသစၥာရွိမွာလား။</item>
        <item>ဘ၀ရဲ႕လ်ွိဳ႕၀ွက္ခ်က္ ဆက္လက္တည္ျမဲေနမွာလား။</item>
        <item>ခင္ပြန္းကကိုယ့္အလိုလိုက္မွာလား။</item>
        <item>ကေလးရမွာလား။</item>
        <item>အျမဲခ်မ္းသာမလား။</item>
        <item>ခင္ပြန္းသည္ သ၀န္ေျကာင္မွာလား။</item>
        <item>လူေတြက ကိုယ့္ကို ဘယ္လိုထင္ျမင္ယူဆမွာလဲ။</item>
        <item>ျကံုေတြ႕ရမယ့္ဇနီးရဲ႕ ထူးျခားခ်က္က ဘာေတြလဲ။</item>
        <item>လတ္တေလာျကံုေတြ႕ရမယ့္ အနာဂတ္ ဘယ္လိုရွိလဲ။</item>
        <item>ေစ့စပ္ေျကာင္းလမ္းတဲ့သတင္းျကားရင္ သူငယ္ခ်င္းေတြႏွစ္သက္မွာလား။</item>
        <item>သူ/သူမကိုလက္ထပ္ရမွာလား။</item>
        <item>ခင္ပြန္းေလာင္းကိုဘယ္လိုလုပ္ သိႏိုင္မလဲ။</item>
        <item>အျကံအစည္ေတြ အေကာင္အထည္ေဖာ္သင့္သလား။</item>
        <item>လိုအင္ဆႏၵျပည့္၀မွာလား။</item>
        <item>အခ်စ္ေရးမွာေပ်ာ္ရြွင္ရပါ့မလား။</item>
        <item>လာမဲ့ ၁၂ လအတြင္းဘာျဖစ္ႏိုင္မလဲ။</item>
        <item>ေငြရွိသူကို လက္ထပ္ရမွာလား။</item>
        <item>ခင္ပြန္းရဲ႕စိတ္ေနစိတ္ထား ဘယ္လိုရွိလဲ။</item>
        <item>သူ/သူမက ကိုယ့္ကို ရန္ျငိဳးထားတာ ဘာအေျကာင္းေျကာင့္လဲ။</item>
        <item>ခင္ပြန္းသည္ ပညာတတ္မွာလား။</item>
        <item> ျပိဳင္ဘက္ေတြ ရွိသလား။</item>
        <item>တရားတေပါင္ ေတြ႕ရမွာလား။</item>
        <item>စီးပြားေရးမွာ ကံေကာင္းမွာလား။</item>
        <item>အနာဂတ္မွာ အႏၱရာယ္ျကံုေတြ႕ရဖို႕ ရွိသလား။</item>
        <item>အနာဂတ္ဘ၀ျကင္ေဖာ္နဲ႕ ေတြ႕ျကံုခဲ့ရျပီလား။</item>
        <item>စိတ္သေဘာမတိုက္ဆိုင္မွဳ ျကာေနဦးမွာလား။</item>
        <item>ျပန္လည္သင့္ျမတ္ရင္ ေကာင္းမွာလား။</item>
        <item>ေစ့စပ္ခဲ့တုန္းကေလာက္ ကိုယ့္ကိုခ်စ္ေသးရဲ႕လား။</item>
        <item>နာမည္ေက်ာ္ျကားမွာလား။</item>
        <item>ညွိဳ႕ငင္စြမ္းရွိသူနဲ႕ ရင္းႏွီးခြင့္ျကံုမွာလား။</item>
        <item>သူ/သူမ မျကာခင္ ျပန္လာမွာလား။</item>
        <item>သူ/သူမ အမွန္အတိုင္း ေျပာတတ္ေလ့ရွိလား။</item>
        <item>ျကံုေတြ႕ေနရတဲ့စိတ္ေသာကေတြ တာရွည္ဦးမွာလား။</item>
        <item> ေမွ်ာ္လင့္ေနတဲ့သတင္း ဘယ္ေတာ့ရမွာလဲ။</item>
        <item>ကိုယ္စိတ္၀င္စားတဲ့ အေျကာင္း ကိစၥ ဘယ္ေတာ့ျပီးျပတ္မလဲ။</item>
        <item>မိတ္ေဆြႏွစ္ေယာက္အနက္ ဘယ္သူကကိုယ့္ကိုပိုခင္သလဲ။</item>
        <item>ေမွ်ာ္လင့္ေနတဲ့လက္ေဆာင္ကို ဘယ္ေတာ့ရမွာလဲ။</item>
        <item> ေရေျကာင္းခရီးအမ်ားအျပား သြားရမွာလား။</item>
        <item>သူ/သူမႏွင့္အတူ တစ္အိုးတစ္အိမ္မွာ ဆက္ေနသင့္သလား။</item>
        <item>အေနအထား မျကာခင္ ေျပာင္းလဲဖို႕ရွိလား။</item>
        <item>ခု စိုးရိမ္ေနတာေတြရဲ႕ အက်ိဳးဆက္က ဘာျဖစ္မလဲ။</item>
        <item>ဆႏၵျပည့္မွာလား။</item>
        <item>သူ/သူမကို ခြင့္လြွတ္သင့္သလား။</item>
        <item>သူ/သူမ ျဖစ္ပ်က္ျကံုျကိုက္တာကို တကယ္စိတ္မေကာင္းျဖစ္သလား။</item>
        <item>သူ/သူမကို အစစေျပာသင့္သလား။</item>
        <item> ျပန္လည္သင့္ျမတ္ေစဖို႕ စျပီး လုပ္ေဆာင္သင့္သလား။</item>
        <item>အနာဂတ္အတြက္ခင္ပြန္းသည္ရဲ႕ အျကံအစည္ကို ဆန္႕က်င္သင့္သလား။</item>
        <item>သူ/သူမက ျပည့္ျပည့္စံုစံု ရွင္းလင္းျပမွာလား။</item>
        <item>ကိုယ့္အတြက္ ေျကကြဲေနသလား။</item>
        <item>ေငြဆံုးရွံဳးဖို႕ရာ ရွိသလား။</item>
        <item>သူ/သူမ ခု ဘာစဥ္းစားေနသလဲ။</item>
        <item> မနာလို၀န္တိုသူရွိသလား။</item>
        <item> ကိုယ္တိုင္ကိုယ္ပိုင္ ျဖစ္ႏိုင္မလား။</item>
        <item> ဇာတိခ်က္ေျကြႏွင့္ တစ္ရပ္တစ္ေက်း ဘယ္မွာပိုေအာင္ျမင္မလဲ။</item>
        <item> ကိုယ့္အေျကာင္း သြားပုပ္ေလလြင့္ ေျပာျကသလား။</item>
        <item>ကမၻာေလာကျကီးက ကိုယ့္အတြက္ဘယ္လိုရွိမလဲ။</item>
        <item> ကိုယ္အႏွစ္သက္ဆံုးအလုပ္အကိုင္ ေအာင္ျမင္ပါ့မလား။</item>
        <item> ေပ်ာက္သြားတဲ့ပစၥည္း အေျခအေနဘယ္လိုရွိသလဲ။</item>
        <item>ဘ၀ ဟာ ေအးခ်မ္းမွာလား။</item>
        <item> ေတာမွာအေျခခ်သင့္သလား။ ျမိဳ႕မွာအေျခခ်သင့္သလား။</item>
        <item>အခါခပ္သိမ္း စိုးေျကာက္ေနတာဟာ အေျခအျမစ္ရွိရဲ႕လား။</item>
        <item>ဧျပီလအတြင္းေမြးဖြားရင္ ဘာကို အထူးသတိထားျပီး ဘာလုပ္ရမလဲ။</item>
        <item>သူ/သူမ အေျကာင္းအမွန္တရားကို ေတြ႕ရွိႏိုင္ပါ့မလား။</item>
        <item>သူ/သူမ ကို သံသယျဖစ္ေနတာ မွန္ရဲ႕လား။</item>
        <item>ခင္ပြန္းဘာအလုပ္လုပ္ကိုင္မလဲ။</item>
        <item>ေဖေဖာ္၀ါရီလအတြင္းေမြးရင္ေပ်ာ္ရြွင္မွဳကို ေပးစြမ္းႏိုင္မယ့္နည္းလမ္းဘာလဲ။</item>
        <item>ခုႏွစ္လပိုင္းမွာေမြးရင္အနာဂတ္အတြက္ ထူးျခားခ်က္ေတြကဘာလဲ။</item>
        <item>မတ္လအတြင္းေမြးဖြားရင္ ေအာင္ျမင္ဖို႕ဘာလုပ္ရမလဲ။</item>
        <item>ရွစ္လပိုင္းမွာေမြးသူျဖစ္ရင္ ဘယ္ရက္ေတြမွာကံေကာင္းမလဲ။</item>
        <item>အိုဇာတာက ေကာင္းမွာလား။</item>
        <item>အနာဂတ္ေအာင္ျမင္ေရးအတြက္ ဘယ္လုိလုပ္ရမလဲ။</item>
        <item>ရန္သူေတြကိုယ့္မွာ ရွိေနသလား။</item>
        <item>ရန္သူမွန္းဘယ္လိုလုပ္သိႏိုင္မလဲ။</item>
        <item>အိမ္ပိုင္ရမလား။</item>
        <item>ကိုယ့္စိတ္ျကိုက္အိမ္ျဖစ္မလား။</item>
        <item>စိုးမိုးေနတဲ့ ပူေဆြးရျခင္းေတြမွ လြတ္ေျမာက္ႏို္င္မလား။</item>
        <item>ေငြေရးေျကးေရးအေျခအေန တိုးတက္ေကာင္းမြန္မလား။</item>
    </string-array>
    <string-array name="numbers">
        <item>၁</item>
        <item>၂</item>
        <item>၃</item>
        <item>၄</item>
        <item>၅</item>
        <item>၆</item>
        <item>၇</item>
        <item>၈</item>
        <item>၉</item>
        <item>၁၀</item>
        <item>၁၁</item>
        <item>၁၂</item>
        <item>၁၃</item>
        <item>၁၄</item>
        <item>၁၅</item>
        <item>၁၆</item>
        <item>၁၇</item>
        <item>၁၈</item>
        <item>၁၉</item>
        <item>၂၀</item>
        <item>၂၁</item>
        <item>၂၂</item>
        <item>၂၃</item>
        <item>၂၄</item>
        <item>၂၅</item>
        <item>၂၆</item>
        <item>၂၇</item>
        <item>၂၈</item>
        <item>၂၉</item>
        <item>၃၀</item>
        <item>၃၁</item>
        <item>၃၂</item>
        <item>၃၃</item>
        <item>၃၄</item>
        <item>၃၅</item>
        <item>၃၆</item>
        <item>၃၇</item>
        <item>၃၈</item>
        <item>၃၉</item>
        <item>၄၀</item>
        <item>၄၁</item>
        <item>၄၂</item>
        <item>၄၃</item>
        <item>၄၄</item>
        <item>၄၅</item>
        <item>၄၆</item>
        <item>၄၇</item>
        <item>၄၈</item>
        <item>၄၉</item>
        <item>၅၀</item>
        <item>၅၁</item>
        <item>၅၂</item>
        <item>၅၃</item>
        <item>၅၄</item>
        <item>၅၅</item>
        <item>၅၆</item>
        <item>၅၇</item>
        <item>၅၈</item>
        <item>၅၉</item>
        <item>၆၀</item>
        <item>၆၁</item>
        <item>၆၂</item>
        <item>၆၃</item>
        <item>၆၄</item>
        <item>၆၅</item>
        <item>၆၆</item>
        <item>၆၇</item>
        <item>၆၈</item>
        <item>၆၉</item>
        <item>၇၀</item>
        <item>၇၁</item>
        <item>၇၂</item>
        <item>၇၃</item>
        <item>၇၄</item>
        <item>၇၅</item>
        <item>၇၆</item>
        <item>၇၇</item>
        <item>၇၈</item>
        <item>၇၉</item>
        <item>၈၀</item>
        <item>၈၁</item>
        <item>၈၂</item>
        <item>၈၃</item>
        <item>၈၄</item>
        <item>၈၅</item>
        <item>၈၆</item>
        <item>၈၇</item>
        <item>၈၈</item>
        <item>၈၉</item>
        <item>၉၀</item>
        <item>၉၁</item>
        <item>၉၂</item>
        <item>၉၃</item>
        <item>၉၄</item>
        <item>၉၅</item>
        <item>၉၆</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_that_yauk__bd">ThatYauk_BD</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>

</resources>